# Address Checkeer

Для запуска на linux запустить `prepear_and_start_server.sh`.

Для запуска на windows:
1. Проверить начичие версии не ниже `python3.5`
2. Проверить актуальность `pip3`
3. Установить при необходимости модули `flask`, `requests`
4. Выполнить: `python server.py`

Адресс: http://localhoct:5555